到底鬥地主可唔可以三帶二

緊係得喇

得用app玩火箭唔可以帶2隻/2對 fd又話得
到底可唔可以
鋤dee app玩又係
12345->23456—>10JQKA
同人fd玩又唔係
到底有冇正確答案

咁你以後唔好再同你d fd鋤dee喇

33344455咁打又得唔得

飛機

我知係飛機 我問得唔好
我FD話333444 55 , 55係一對,佢話要帶兩對先得

可以

333帶1隻5 444又帶一隻5

咁火箭係可唔可以有2隻/2對

可以

4 帶兩對+4 帶 兩隻

sor 深潛 火箭 唔可以

果個係炸彈呀嘛

睇到個post 又去玩返先